有九成女都係裝假鳩

裝假鳩

攝厚pad

唔pure唔true

明知男人鐘意大波

你就扮大波

我唔鐘意你了

假鳩

好簡單，你貼牌簿加樓契連user name label。持有人名稱頭尾4個英文字母需相同佐證，可遮掩中間。

咪撚縮沙啦柒頭，又要大尻我又要縮

諗左一陣， 個畫面好淫亂

識嘅大波妹全部都收收埋做隱性大波
淨益男朋友/老公
冇波嘅就係唔係都露出黎
睇完得啖笑

樓主成日比人屌屎忽？

棍撞棍

Sorry 我打錯字